1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод це функція яка є властивістю об'єкту

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Значення властивостей об'єкта можуть бути будь-якого типу: строка, число, булєвий, null і т.д.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Це означає, що змінні які визначаються об'єктом зберігають не самі данні об'єкту, а посилання на них
